%@Auteur: Nathalie Lespinasse\par
Il faut un \underline{volume} de 1,4~m$^3$ de gravier pour recouvrir une \underline{surface} de 24~m$^2$. Quel volume de gravier faut-il pour recouvrir 33~m$^2$ ?
\par Pour répondre à cette question:
\begin{myenumerate}
  \item fais un tableau adapté au problème ;
  \item calcule le volume recherché.
\end{myenumerate}